尋學友歌一首

有無聽開學友既巴絲記得呢首係咩歌
用左啲搵個app都搵唔到

首歌個副歌旋律係咁：
243 243
019 442420

個Tone就係Sweet既
有無人知道係咩歌

推

好想幫但解讀唔到啲數字

月半彎

多謝絲先
如果鳩填詞入去的話，個音係：
「在那天 在那天 曾早~知愛妳是要別離」
個「早」字有學友把沙聲

Thanks
不過唔係月半彎

我愛你啊巴打！
巴打好運一世

Btw你有無買學友演唱會飛？

人在美國，與學友無緣。